貿易戰示威影響下 花旗香港收入按年升8%

《金融時報》報導，雖然香港面對數月來的抗議和中美貿易戰，不過花旗仍有望實現今年的收入目標，將錄得破紀綠的全年盈利。雖然花旗沒有分別列出香港市場盈利，不過消息人士透露，去季香港市場盈利按年上升8%。

美帝又贏

因為呢半年太多人轉開citibank

今個星期去開

益美帝都唔益支共

咁似hsbc既

蒙面法個日啲藍絲即刻仆到去排隊開
黃絲嬲兩日又跟住去排隊
業績想唔好都幾難喇

連登仔起碼貢獻左0.幾%

唔止啦
果日嚇到班廢老搬晒d錢去citi,仲要係離岸戶口

呢班撚樣搬親都球球聲

Push

年頭一早開左citi
拎左成3千幾蚊優惠

推

過左半球開Citi

「花旗」兩個字就係信心保證

有親戚做Citi
前幾日爆完匯豐後問我洗唔洗轉
話中銀之後, 今次又多左好多人黎開戶.好忙

當初花旗呢兩個字係大陸改嘅名嚟

準備開戶

花旗銀行早在1902年於上海開設分行，作為首家在中國升起紅、白、藍三色星條旗的美國銀行，“花旗銀行”因此而得名。

唔係支共就冇所謂啦

請問要幾耐先收到？
我6月都申請左玩迎新

一日最衰都係佔中

昨日見放假開左戶口,等又等左兩個鐘開戶又差唔多兩個鐘
等D定期到期搬晒過黎,開埋個Citi Gold,咁就安樂晒,共匪黎都搶唔到,攪左成個下畫覺得好值得,原來最有保障既出口係呢度